唔好搞深水埗警署建築 文物黎！！！！

2009年12月18號改評為香港二級歷史建築

求留手 求推

推

push

Push

推啊屌

推啊

幫佢文物變古蹟！

搞呢間鬼鬼地

利申：返左屋企

二級古蹟啊屌

歷史撚留名 黑警自己都唔錫住自己地方 可以點

on9 歷史緊要定未來緊要

俾佢又可以去殖民地色彩咖咋

守下先啦,俾SSP D廢老食下TG都好

班狗6點係示威者未到之前已經做左準備叫附近鋪頭落閘
先知?

睇緊live
暫時唔見示威者有要破壞深水埗警署

原來沙勇新想喺文物建築入面扑嘢。

文物呀 屌 唔好放火呀

今日唔作戰

明日你同我都變撚埋古蹟。

無懼負評，幫佢文物變古蹟！

哩d舊野設計好差
重有大班商人一直都謀住哩d無價值既所謂古蹟，郁咗佢等發展

香港人嘅根，呢D先係本土主義同文化

真心唔好 求求義士

如果用香港人前途換
不了

推到比義士見到

負評我個啲咩事 黑警點解要將戰線放係警署入面？

呢個要留手

點解無建制派議員出來協調?自己區喎

早就整到7哂啦

Push!! 求求不要破壞

就算你唔carry，但到時都一定比對家捉住呢點黎大做文章。會令大家軍心不穩

求推

agger,法國果次都被廣泛報導，連登都話唔應該搞文物，今次輪到我都唔好咁做

推呀 唔好破壞到文物

推推退

唔好搞文物,多謝大家

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

唔好破壞到文物

唔好搞到文物

義士睇到未

推到俾義士睇到

Be humble
唔係所有人都好似連登咁義無反顧地支持示威者
贏到民意先可以贏到場運動

深水埗警署唔好玩火文物呀

倒不如…

1/7 點解贏得咁精彩
保護文物同留低錢拎飲品功不可抹
推到前線義士睇到

如果一個深水涉警署就換到成功，肯定換，